用一首歌紀念那個成為公廁的女神⋯

係Facebook 見到，唱係爭啲啲，歌詞幾真實